{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "조름섬"
    },
    "text": "用途区分:自然緑地地域であり、指定は林野です。自治体の開発計画は高興造船タウン造成事業の対象地域となっており、造船所や造船機材メーカー、背後団地造成を目指しています。現在、施設と利用状況はなく、領海基点無人島にも存在しません。同様に過去の住民居住の有無もなく、将来も住民居住の可能性はありません。人が居住する目的もなく、歴史的価値もありません。ここの周辺海域も利用状況がなく、他法による管理状況もありません。自然環境の面では、ここは花崗片麻岩類の基盤岩を持つ長楕円形の島嶼で、龍遊島海岸に隣接しています。南西の海岸は海蝕崖が形成され侵食力が強く、周辺は砂質干潟で構成されています。主要な陸上動物はゾルム島で確認されたものはなく、主要な海洋動物としては海岸無脊椎動物9種が出現します。岩盤潮間帯全般には、コガタムシが優占し、出現する海藻類はありません。鳥類は計4種が確認され、鷹の生息も確認されました。昆虫は37種で多様な種類がありますが、そのうちセミ蛾とイチバンチョウは国外搬出承認対象生物に含まれており、トビちゃんは韓国固有生物種に属します。また、テントウムシ、ホタルブサなどに、チビナブサは環境指標種として確認されました。植物の分布は管束植物34種が存在し、特定の植物種と海岸指標種が出現します。また、クロマツ群落も島全体に分布しています。周辺海域の海中景観は(旧)龍遊島東南側海水浴場から400m離れており、干潮時につながっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために開発される予定ですか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業の対象地域となっており、造船所や造船機材メーカー、背後団地造成を目指しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "現在、施設と利用状況はなく、領海基点無人島にも存在しません。"
        },
        {
            "question": "過去にこの地域には住民が居住していましたか？",
            "answer": "過去の住民居住の有無はなく、将来も住民居住の可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "ここには歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのような利用状況ですか？",
            "answer": "周辺海域も利用状況がなく、他法による管理状況もありません。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような自然環境を持っていますか？",
            "answer": "ここは花崗片麻岩類の基盤岩を持つ長楕円形の島嶼で、龍遊島海岸に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような陸上動物が生息していますか？",
            "answer": "主要な陸上動物はゾルム島で確認されたものはなく、主要な海洋動物としては海岸無脊椎動物9種が出現します。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "鳥類は計4種が確認され、鷹の生息も確認されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような昆虫が生息していますか？",
            "answer": "昆虫は37種で多様な種類がありますが、そのうちセミ蛾とイチバンチョウは国外搬出承認対象生物に含まれており、トビちゃんは韓国固有生物種に属します。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "植物の分布は管束植物34種が存在し、特定の植物種と海岸指標種が出現します。また、クロマツ群落も島全体に分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺海域の海中景観は(旧)龍遊島東南側海水浴場から400m離れており、干潮時につながっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 511
    }
}